{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Translate.me Este reposit\u00f3rio cont\u00e9m o desenvolvimento do projeto Translate.me que integra-se com a disciplina ofertada pela Universidade de Bras\u00edlia - Faculdade do Gama (UnB/FGA) nomeada como Arquitetura e Desenho de Software, no semestre 2019/2, ministrada pela da docente Milene Serrano. Equipe Nome Email GitHub Alexandre Miguel aleronupe@gmail.com @aleronupe Davi Gabriela Guedes Helena Goulart helenabretasg@gmail.com @helenagoulart Jo\u00e3o Robson Let\u00edcia Meneses lmbs.geo@gmail.com @mbslet Luiz Guilherme Silva do.guilherme@hotmail.com @luizguilherme5 Renan R\u00f4mulo Victor","title":"In\u00edcio"},{"location":"#translateme","text":"Este reposit\u00f3rio cont\u00e9m o desenvolvimento do projeto Translate.me que integra-se com a disciplina ofertada pela Universidade de Bras\u00edlia - Faculdade do Gama (UnB/FGA) nomeada como Arquitetura e Desenho de Software, no semestre 2019/2, ministrada pela da docente Milene Serrano.","title":"Translate.me"},{"location":"#equipe","text":"Nome Email GitHub Alexandre Miguel aleronupe@gmail.com @aleronupe Davi Gabriela Guedes Helena Goulart helenabretasg@gmail.com @helenagoulart Jo\u00e3o Robson Let\u00edcia Meneses lmbs.geo@gmail.com @mbslet Luiz Guilherme Silva do.guilherme@hotmail.com @luizguilherme5 Renan R\u00f4mulo Victor","title":"Equipe"},{"location":"doc_de_arquitetura/","text":"Documento de Arquitetura Translate.me Hist\u00f3rico de Revis\u00e3o: Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 31/03/2019 0.1 Adicionando o Template do documento de arquitetura Victor 01/04/2019 0.2 Modificando Template para preenchimento Alexandre Miguel Objetivo do documento Este documento tem como objetivo descrever e caracterizar as decis\u00f5es arquiteturais do projeto translate.me. A carateriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita apenas no ambito do software n\u00e3o levando em conta medi\u00e7\u00f5es como de performace. Sum\u00e1rio Introdu\u00e7\u00e3o 1.1 Finalidade 1.2 Escopo 1.3 Defini\u00e7\u00f5es, Acr\u00f4nimos e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4 Refer\u00eancias Representa\u00e7\u00e3o arquitetural Requisitos e Restri\u00e7\u00f5es arquiteturais Vis\u00e3o L\u00f3gica 4.1 Vis\u00e3o geral de camadas e pacotes Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o 5.1 Diagrama de classes Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o Dimensionamento Qualidade 1. Introdu\u00e7\u00e3o 1.1. Finalidade 1.2. Escopo 1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acr\u00f4nimos e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4. Refer\u00eancias 2. Representa\u00e7\u00e3o arquitetural 3. Requisitos e Restri\u00e7\u00f5es arquiteturais 4. Vis\u00e3o L\u00f3gica 4.1. Vis\u00e3o geral de camadas e pacotes 5. Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o 5.1. Diagrama de classes 6. Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o 7. Dimensionamento 8. Qualidade","title":"Documento de Arquitetura"},{"location":"doc_de_arquitetura/#documento-de-arquitetura-translateme","text":"","title":"Documento de Arquitetura Translate.me"},{"location":"doc_de_arquitetura/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 31/03/2019 0.1 Adicionando o Template do documento de arquitetura Victor 01/04/2019 0.2 Modificando Template para preenchimento Alexandre Miguel","title":"Hist\u00f3rico de Revis\u00e3o:"},{"location":"doc_de_arquitetura/#objetivo-do-documento","text":"Este documento tem como objetivo descrever e caracterizar as decis\u00f5es arquiteturais do projeto translate.me. A carateriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita apenas no ambito do software n\u00e3o levando em conta medi\u00e7\u00f5es como de performace.","title":"Objetivo do documento"},{"location":"doc_de_arquitetura/#sumario","text":"Introdu\u00e7\u00e3o 1.1 Finalidade 1.2 Escopo 1.3 Defini\u00e7\u00f5es, Acr\u00f4nimos e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4 Refer\u00eancias Representa\u00e7\u00e3o arquitetural Requisitos e Restri\u00e7\u00f5es arquiteturais Vis\u00e3o L\u00f3gica 4.1 Vis\u00e3o geral de camadas e pacotes Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o 5.1 Diagrama de classes Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o Dimensionamento Qualidade","title":"Sum\u00e1rio"},{"location":"doc_de_arquitetura/#1-introducao","text":"","title":"1. Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"doc_de_arquitetura/#11-finalidade","text":"","title":"1.1. Finalidade"},{"location":"doc_de_arquitetura/#12-escopo","text":"","title":"1.2. Escopo"},{"location":"doc_de_arquitetura/#13-definicoes-acronimos-e-abreviacoes","text":"","title":"1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acr\u00f4nimos e Abrevia\u00e7\u00f5es"},{"location":"doc_de_arquitetura/#14-referencias","text":"","title":"1.4. Refer\u00eancias"},{"location":"doc_de_arquitetura/#2-representacao-arquitetural","text":"","title":"2. Representa\u00e7\u00e3o arquitetural"},{"location":"doc_de_arquitetura/#3-requisitos-e-restricoes-arquiteturais","text":"","title":"3. Requisitos e Restri\u00e7\u00f5es arquiteturais"},{"location":"doc_de_arquitetura/#4-visao-logica","text":"","title":"4. Vis\u00e3o L\u00f3gica"},{"location":"doc_de_arquitetura/#41-visao-geral-de-camadas-e-pacotes","text":"","title":"4.1. Vis\u00e3o geral de camadas e pacotes"},{"location":"doc_de_arquitetura/#5-visao-de-implementacao","text":"","title":"5. Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o"},{"location":"doc_de_arquitetura/#51-diagrama-de-classes","text":"","title":"5.1. Diagrama de classes"},{"location":"doc_de_arquitetura/#6-visao-de-implementacao","text":"","title":"6. Vis\u00e3o de implementa\u00e7\u00e3o"},{"location":"doc_de_arquitetura/#7-dimensionamento","text":"","title":"7. Dimensionamento"},{"location":"doc_de_arquitetura/#8-qualidade","text":"","title":"8. Qualidade"},{"location":"doc_de_visao/","text":"Hist\u00f3rico de Revis\u00e3o: Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 27/03/2019 0.1 Adicionando template Gabriela e Renan 01/04/2019 0.2 Modificando template para preenchimento Alexandre Miguel Sum\u00e1rio Introdu\u00e7\u00e3o 1.1. Proposta 1.2. Escopo 1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acronimos, e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4. Vis\u00e3o Geral Posicionamento 2.1. Oportunidade de Neg\u00f3cio 2.2. Problema a Ser Resolvido 2.3. Posicionamento do Produto Perfil dos Usu\u00e1rios, Envolvidos e Mercado 3.1. Defini\u00e7\u00e3o dos Envolvidos 3.2. Defini\u00e7\u00e3o de Usu\u00e1rios 3.3. Alternativas e Competi\u00e7\u00e3o Defini\u00e7\u00e3o do Produto 4.1. Perspectiva do Produto 4.2. Resumo dos Recursos Funcionalidades do Produto Restri\u00e7\u00f5es Crit\u00e9rios de Qualidade Requisitos Documenta\u00e7\u00e3o Refer\u00eancias 1. Introdu\u00e7\u00e3o 1.1. Proposta 1.2. Escopo 1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acronimos, e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4. Vis\u00e3o Geral 2. Posicionamento 2.1. Oportunidade de Neg\u00f3cio 2.2. Problema a Ser Resolvido 2.3. Posicionamento do Produto 3. Perfil dos Usu\u00e1rios, Envolvidos e Mercado 3.1. Defini\u00e7\u00e3o dos Envolvidos 3.2. Defini\u00e7\u00e3o de Usu\u00e1rios 3.3. Alternativas e Competi\u00e7\u00e3o 4. Defini\u00e7\u00e3o do Produto 4.1. Perspectiva do Produto 4.2. Resumo dos Recursos 5. Funcionalidades do Produto 6. Restri\u00e7\u00f5es 7. Crit\u00e9rios de Qualidade 8. Requisitos 9. Documenta\u00e7\u00e3o Adicional 10. Refer\u00eancias","title":"Documento de Vis\u00e3o"},{"location":"doc_de_visao/#historico-de-revisao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 27/03/2019 0.1 Adicionando template Gabriela e Renan 01/04/2019 0.2 Modificando template para preenchimento Alexandre Miguel","title":"Hist\u00f3rico de Revis\u00e3o:"},{"location":"doc_de_visao/#sumario","text":"Introdu\u00e7\u00e3o 1.1. Proposta 1.2. Escopo 1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acronimos, e Abrevia\u00e7\u00f5es 1.4. Vis\u00e3o Geral Posicionamento 2.1. Oportunidade de Neg\u00f3cio 2.2. Problema a Ser Resolvido 2.3. Posicionamento do Produto Perfil dos Usu\u00e1rios, Envolvidos e Mercado 3.1. Defini\u00e7\u00e3o dos Envolvidos 3.2. Defini\u00e7\u00e3o de Usu\u00e1rios 3.3. Alternativas e Competi\u00e7\u00e3o Defini\u00e7\u00e3o do Produto 4.1. Perspectiva do Produto 4.2. Resumo dos Recursos Funcionalidades do Produto Restri\u00e7\u00f5es Crit\u00e9rios de Qualidade Requisitos Documenta\u00e7\u00e3o Refer\u00eancias","title":"Sum\u00e1rio"},{"location":"doc_de_visao/#1-introducao","text":"","title":"1. Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"doc_de_visao/#11-proposta","text":"","title":"1.1. Proposta"},{"location":"doc_de_visao/#12-escopo","text":"","title":"1.2. Escopo"},{"location":"doc_de_visao/#13-definicoes-acronimos-e-abreviacoes","text":"","title":"1.3. Defini\u00e7\u00f5es, Acronimos, e Abrevia\u00e7\u00f5es"},{"location":"doc_de_visao/#14-visao-geral","text":"","title":"1.4. Vis\u00e3o Geral"},{"location":"doc_de_visao/#2-posicionamento","text":"","title":"2. Posicionamento"},{"location":"doc_de_visao/#21-oportunidade-de-negocio","text":"","title":"2.1. Oportunidade de Neg\u00f3cio"},{"location":"doc_de_visao/#22-problema-a-ser-resolvido","text":"","title":"2.2. Problema a Ser Resolvido"},{"location":"doc_de_visao/#23-posicionamento-do-produto","text":"","title":"2.3. Posicionamento do Produto"},{"location":"doc_de_visao/#3-perfil-dos-usuarios-envolvidos-e-mercado","text":"","title":"3. Perfil dos Usu\u00e1rios, Envolvidos e Mercado"},{"location":"doc_de_visao/#31-definicao-dos-envolvidos","text":"","title":"3.1. Defini\u00e7\u00e3o dos Envolvidos"},{"location":"doc_de_visao/#32-definicao-de-usuarios","text":"","title":"3.2. Defini\u00e7\u00e3o de Usu\u00e1rios"},{"location":"doc_de_visao/#33-alternativas-e-competicao","text":"","title":"3.3. Alternativas e Competi\u00e7\u00e3o"},{"location":"doc_de_visao/#4-definicao-do-produto","text":"","title":"4. Defini\u00e7\u00e3o do Produto"},{"location":"doc_de_visao/#41-perspectiva-do-produto","text":"","title":"4.1. Perspectiva do Produto"},{"location":"doc_de_visao/#42-resumo-dos-recursos","text":"","title":"4.2. Resumo dos Recursos"},{"location":"doc_de_visao/#5-funcionalidades-do-produto","text":"","title":"5. Funcionalidades do Produto"},{"location":"doc_de_visao/#6-restricoes","text":"","title":"6. Restri\u00e7\u00f5es"},{"location":"doc_de_visao/#7-criterios-de-qualidade","text":"","title":"7. Crit\u00e9rios de Qualidade"},{"location":"doc_de_visao/#8-requisitos","text":"","title":"8. Requisitos"},{"location":"doc_de_visao/#9-documentacao-adicional","text":"","title":"9. Documenta\u00e7\u00e3o Adicional"},{"location":"doc_de_visao/#10-referencias","text":"","title":"10. Refer\u00eancias"}]}